乃木坂46討論區#377：夾band巴，回家吧

挽留
白石需要你

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
禾雀

[/quote]

乃木坂46討論區#376：筒井あやめ お誕生日おめでとう！

LM
訓覺了

新飯lm

根據第一條個人PV喺官網嘅點擊率得出嘅 4.5期生暫時走勢，我諗好多人跌晒眼鏡喎

同上 掛橋沙耶香・田村真佑

不了

係咪代表官推蟲尾但係飯唔受落

對肉腿夠食一個月

留名跟進

一條都冇睇過

新人留名

lm

久保史緒里 x 小坂菜緒

講緊屎凡？

零舍有個畫風唔同

咪走寶，一定要睇李小龍舞劍

個條睇到好老尷

Lm

工事中睇過啦

扮可愛扮到連mb都頂唔順

條眉有啲似

久保係幾靚嘅

Topic好波支持樓主

好

鐘聲響起歸家的訊號

爆發武漢肺炎之前，花花好似有一次難得的audition機會，但而家冇咗下文了

失色的深夜9up時段

I Love I Love 何度も

MEN'S NON-NO 齋藤飛鳥 2/her 連載 vol.7

同上 秋元真夏 x 北野日奈子

高山一実 x 星野みなみ

花七巴呢期深夜都分享雜誌回憶

Who?

9bo

優蛋 想加入佢個蛋蛋家族

workaholic Zaki 工作到凌晨5點鐘
然後頂唔順去訓教

應該+真夏人工

青山出嚟

居然keep咗阿昇條底褲五年 花花真好

今年46TV無禾白睇真係哭𠹌咗

乃PO早抖

我愛你

乃po早晨

留名

屌 呢次我真係淨係撳左第一張

柴寶留名

蟲尾件垃圾最尾就得啦

姚明

Cap 得小樣衰

Yoda 點算

你乜水牙

點cap都靚

希望大家放低對蟲蟲嘅偏見

早晨牙柴

細佬新飯，一早聽過力十既威名

搶口到

係尾尾

四隻新色

大佬早安

大家好，我係飛鳥。

看見過去的自己，無論是誰都會感到害羞，而在我而言那份害羞更是無可比擬！

所以當知道這將要播放，真的感到好緊張…畢竟這（樣的我）很旱見…。
請大家用心觀看。
如無意外，應該能看到穿黃衣的我(^^)

畠中 清羅：
很讓人懷念哦
でこぴん 的歌詞好可愛，我很喜愛呢

塊面包左

tulle brown 同 chestnut 都唔錯

好彩拍晒寫真先包咗

Lan la

咩寫真

補link先

咩咩都支持🖐🏻☝🏻

深黃的

呀咩低調

音game活動歌曲： 5週live "２度目のキスから"

呢條片Twitter咪有囉

係喎 啱先見到

各位早晨

陰公，keyholder 原本10股變一股
唔知奶如果玩優待劵會典玩

10合1?

黑劍成條pv，睇完都唔知做乜鳩

考古時見到呢輯幾有意思嘅相，同大家分享

Street Jack 連載 - 藉由時光旅行回去會見往昔的自己

新po留名

“似ている”と話題の乃木坂46の田村真佑と日向坂46の加藤史帆が、9日放送のラジオ番組『レコメン！』（文化放送／毎週月～木曜よる10時～）にて、初共演し、お互いの印象を明かした。

睇到我眼花 唔知邊個打邊個
開估:

好人好者睇咩支那女

禾雀

我係買25單type A嗰隻碟之後，先睇過一次咁大把

點解零舍有幾張p得特別差

真係唔知點解
一係就 garbage in garbage out（原相質素差）
一係就搵新人p (本雜誌已停刊)

原本出版嗰期 Bomb 嘅 掛橋沙耶香・田村真佑

田豬隻腳好似瘦左

好鬼馬

馬拿豬蕩韆鞦同雀嗰張最好
小百合嗰張真係痴撚線

加藤史帆が田村真佑ちゃんに敬語で喋ってたwww
尋晚電台節目，加藤史帆同田村真佑傾計使用了敬語，震驚了日本網民。加藤係年上，理論上係田豬嘅先輩

(圖文不符)

麵包超人

史帆啲畫....

走，咱们回家！

有人頂鯨妹個位了

【重要なお知らせ】

新型コロナウィルスの影響を鑑み延期しておりました「桜井玲香2nd写真集『視線』発売記念 楽天ブックス特別店長就任イベント」は、やむを得ず中止する事といたしました。

詳細はこちらをご覧ください。

— 桜井玲香2nd写真集『視線』【公式】 (@sakuraireika2nd) June 10, 2020

迫害櫻隊

噫嘻嘻

乃木坂46 与田祐希2nd写真集『無口な時間』発売記念イベント中止のお詫びと写真入りメッセージカードプレゼントのお知らせ

詳しくは、光文社HPをご覧ください。

— 乃木坂46 与田祐希2nd写真集「無口な時間」発売中【公式】 (@yodayuuki_oimo) June 10, 2020

🚬都取消

岡田一定會係好爸爸

之前po 90幾po過一鑊
呢個project有得做呀
最衰本野收左檔

我無得去 大家都無得去支那人更加無得去

陰公 迫害屎路比

呢輯相堅係高質，但係連載未去到花七白橋就收咗皮 ，好可惜

咁你幾時先見到你老婆啊

要黨主席批准

唔得喎，白石同琴子走咗之後，下年嘅顏值偶像選舉要靠飛機音㗎喇！

冇所謂啦個榜冇白麻=WFC

乜今日咁多音B 好幸福啊

點解佢會入到咩顏值榜，諗極都唔明

接寶寶班做乃木阪之顏2.0

買藥接鯨姑娘手

法國秋田妹啲營養上唔至上半身

又有個秋田妹出左事

Uniqlo廣告

秋田妹好多都悲劇

今日やっと乃木坂らしいスケジュールやな

18:00～SHOWROOM「のぎおび」＃星野みなみ
19:00～猫舌SHOWROOM #金川紗耶 #早川聖来
22:00～レコメン#田村真佑
22:57～水曜日のハウマッチ#鈴木絢音
24:00～ヒットスタジオ#高山一実
25:00～乃木坂46ANN＃新内眞衣#生田絵梨花

ソーシャルディスタンス

真佑に会えたのが嬉しすぎてメイク中なのに写真撮っちゃった！笑
本当に可愛い〜〜♡

牙希

46tv 直播一期生初次啤酒聚會

同杏差唔多

終於等到阿雀夠秤

東出沉埋船

雖然好仆街 但係對方係唐田

連門面野都唔肯講

叫唐田全力去泡菜發展啦

終於等到
但係一期走得七七八八

下個純奈

我都好耐冇飲過酒了

@林妹妹 rt 未

扮清純

塊面比劇照圓左成個碼

扮晒嘢

佢不嬲對女飯飲，自己又唔飲

今晚飯聚有得飲

在家咁耐係咁

仁到

大家寶寶推 希望你唔好再中傷禾

小妹不是寶寶推，推寶寶食餅就ok

睇錯食波餅

真

物是人非

羅恩又消失左

又扮

衰妹紅卜卜

睇錯以為羅恩非常甜非常好吃

無限復活

啱啱做完正經嘢

個心諗咩就會睇到咩

今晚買枝獺祭39同夾band清飲

這下如果没有羅恩就要出現戒斷反應了
食到上癮

食羅恩印象太深

泡茶都唔收佢

Btw我想收

佢嗰種同外表不符嘅性格
係好難忍

係乃po入面，食羅恩呢個傳說可能仲知名過羅恩主人本身

眼鏡呀

啜爆佢

好想摵佢面豬登

咁白麻算乜嘢？現任乃木阪之顏點可能唔係白麻？

佢引戰 係鬼嚟

個日韓大戰 ,阿咩已經贏到1800票，連阿咩ge車尾燈都見唔到

現咩任，老女人未卒到=卡左係地府未飲孟婆湯

又帶風向

唔鬥黃，唔鬥乃。兄弟飯乃，各自努力！

老婆成日射波 唔上工事中

屌啊，乃木戀繁中個新活動要換晒佢d活動卡要20400個籌碼，我一場自動先出10-15個左右，要刷至少1500場

係咪度少咗兩樣嘢

最仆街係有d卡 600 有d 900
公平咩

【乃木坂46・与田祐希】大人モードな印象に♪ タイトなダウンヘアアレンジ｜b

SWITCHの「どうぶつの森」特集に大童澄瞳、大川ぶくぶ、梶裕貴、小野賢章ら

参加者一覧

大童澄瞳、Rachel（chelmico）、こやまたくや（ヤバイTシャツ屋さん）、nakayaan（ミツメ）、澤部渡（スカート）、VaVa、メイリン（ZOMBIE-CHANG）、kz（livetune）、ヒャダイン、大川ぶくぶ、パペットマペット、安藤なつ（メイプル超合金）、三島達矢（すゑひろがりず）、南條庄助（すゑひろがりず）、トミー（水溜りボンド）、kemio、木村和平、山田健人、カナヘイ、深町なか、BAN8KU、紡木吏佐、梶裕貴、増田俊樹、小野賢章、in living.、森川葵、道重さゆみ、秋元真夏（乃木坂46）、土生瑞穂（欅坂46）、加藤史帆（日向坂46）、笠原桃奈（アンジュルム）、hinako（lyrical school）、夢眠ねむ、VERDY、中田クルミ、AN、有野晋哉（よゐこ）、諭吉佳作/men、長谷川白紙

佢都on9,次次見到呢d一大堆卡俾你換都好頭痛

冇度到手指長度

今次加埋排名獎勵d卡,齊哂所有現役MB

排名獎勵好難吓，要入頭200先有卡拎

次回 #乃木坂工事中

【番組内容】
▽秋元、松村、和田、鈴木、寺田、梅澤、筒井の７人が自宅からリモート出演！分岐点となったシーンをプレゼン
▽バラエティーの洗礼を受けたことで一皮剥けたシーンとは？
▽カットされた場面に隠された秘密？
▽あの因縁の女たちのバトルが再び！？

九成成集播片

而家工事中好難復工，每個人要隔開坐
不過播片堅悶，傾下計咪幾好

Cut 一半人咪得，好多綜藝都今個星期番番廠拍

重播音B比設樂S

音B後來上節目變成無口點睇都係設樂嘅錯

工事中咁多人，點cut一半，20人變10人定係10人變5人

咁大個廠，10人都夠哂啦，點都多過依家video call

計埋啲staff都多人嘅 見日本依家啲綜藝就算翻廠都係分翻一人一間房咁拍

就走

你點知禾同佢做咩

邊個俾負皮

600／900 兩個價已經唔係第一次，不過今次好明顯係用多唔多人推嚟定價，商業世界原則，作為消費者只有接受。

要換晒啲卡只有課金，我覺得淨係換自己鍾意嘅MB就算，反正都只係啲虛擬嘢，多幾張少幾張我唔介意。

不過今次個主題係講同mb同居生活喎，又有Yoda又有北野搞到我好想追故事㖭……

騰訊好似開始up老正，係咪即係要開始洗b站地

有得㨂唔係好過冇得㨂咩？又冇人話過一定要換晒嘅。連啲人氣mb嘅卡都有換得到（雖然要900籌碼），唔係好過打排名打生打死都攞唔到要對嘅卡咩？好似yoda張卡今次要50名內先有，我寧願佢放落交換所就算1200籌碼都好多而家，50名內對我嚟講係要衝到盡先有機會入

今個星期好多去番大廠多數加膠板再坐遠d

排名係要睇你技術好唔好（呢樣我自問係手殘族）、手頭啲卡技能夠唔夠（呢樣我算ok）、願唔願意課金（我so far只係喺呢個game課過一次咁多），仲有運氣好唔好（卡池抽唔抽到靚卡）。初初我都玩得好掙扎，而家唔計彼氏的話，普通活動就睇吓有乜嘢卡定月目標，冇卡想要就hea住skip到尾保持500名內就算，有卡想要就會認真啲，150名內應該冇問題，要再上就要睇吓有冇時間同運氣了

走數個走

目標明確，淨係換珠美同賀喜1500粒應該唔課金一個星期就搞掂

腩

我呢啲DD就慘了，交換所入面想要柴田、久保、松村、田村、筒井同早川，又想拼排名攞Yoda，但50名內真係咁耐以嚟都只係試過兩次做到。

呢個故事又真係幾正

竟然會睇埋故事通常我skip哂

◆最新の番組企画情報をチェック！

①『乃木坂電視台』
メンバー個人が自分で10分程度の番組をプロデュースするコーナー企画。

②深夜の恒例企画『人狼ミッドナイト』
メンバーがパジャマ姿でボードゲームなどを行う深夜の恒例企画。

③『1期2期3期4期・期別冠番組コーナー』【NEW!!】
初の試みとなる1~4期それぞれに分かれて1つのコーナーを作り上げるコーナー企画。

それぞれの企画内容が発表！

「1期・9年目の同期会🥂」
気付けば全員成人となっていた1期生達が、初めてお酒を入れて同期会を開催。

「2期・生で修学旅行の夜🌃」
生放送中に修学旅行の夜を擬似体験！？夜深く2期生だけのお楽しみ会。

「3期・3期生運動能力女王決定戦👑」
実は過去一度もやっていない！3期のスポーツ女王は誰なのか！？を決定。

「4期・みんなでお菓子の家を作ろう🍭」
初めての共同作業！？4期みんなでリアルなお菓子の家を作っちゃおう。

④「ABEMA」の人気番組とのコラボレーション企画

🙋‍♀️「ABEMAコラボ企画・オオカミちゃんは食べられない」【NEW!!】

『乃木坂46時間TV』中のメンバーのランチタイムに行われる予定の“豪華料理争奪バトル”。「ABEMA」の人気恋愛リアリティーショー『オオカミ』シリーズのルールにちなみ、視聴者の皆さんにはメンバーの中に混じった「嘘つきオオカミちゃん」を審議していただき、「ABEMA」の4択アンケート機能を使って「オオカミちゃん」だと思うメンバーに投票していただきます。最後まで隠し通して、豪華料理をゲットできる「オオカミちゃん」は一体誰なのか！？ぜひ、ご参加ください！

B.L.T. 2020年8月号
予約発売日：2020年06月24日

表紙：賀喜遥香（乃木坂46）
別冊付録：賀喜遥香（乃木坂46） 両面超ビッグポスター

＜巻頭＞
●乃木坂46の賀喜遥香が初ソロ表紙！
乃木坂46の4期生最新曲「I see…」でセンターを務める賀喜遥香が、初のソロ雑誌表紙！
同曲は公式YouTubeチャンネルでのMV再生回数が900万回を超えるほどの人気ぶり。
4期生の中でも一層注目が集まっている彼女が、加入から約1年半を経て、待望の初ソロ表紙で登場となります。

●4期生連載「乃木坂ツーリスト」は番外編で新4期生が登場！！
乃木ツーも3密を避けるために、街ロケ＆ペア撮影を自粛します！ということで、
B.L.T.8月号は新4期生の黒見明香を迎え、いつもと違った雰囲気で撮影しました！もちろんサイコロは出てきます！乞うご期待！！

咁搶口😑

吓？我覺得玩乃木戀幾大程度上係為咗睇故事喎，尤其係自己推嘅mb嘅故仔，如果唔係我去咗玩日版啦仲玩台版咩。捧偶像都係為咗FF唧。

聽日maaya

梗係，諗起都

聖B

5年前15 16歲嘅幼幼

咪屈我我唔飲油的
係咪想灌醉我

久保史緒里
365日生まれ変われるんだ

◯1:08～
ここです！桃子さんのこの手！！
私はこの手が大好きです。
手をパーにしてるこの可愛い手。最高。

◯2:04～
お茶目な桃子さん。
ジェンガのシーンの桃子さんは
本当に色々な表情が見られて最高。
ありがとう。

◯2:19～
幸せです。大好きな桃ちゃんの手の動きが
2番でも見られるんですよ。
こんな幸せなことがありますか！
目に焼き付けましょう。

Sick d 野

諗起都正

幾時捉返入青山?

咩2c

ayame屌打

弓木真係次次p到指原咁

引戰狗

上水留名

聖仔sr q到

下次搶咩生日po開了

好想睇佢地跳

但係乃木戀d相好古怪

想睇I see live

殺自己好殘忍

橙

買左枝1.8L啦

你生啤當水飲

釧好能蠢

舉心心都可以反方向，釧真係好柒

又俾人秒殺

造字

英文又唔識，日文又唔掂

識串summer好好架喇

但係上次乃木英，可以連Small都解做「大」呢

裸子=裸體❓
裸體summer正喎

特登㗎

開始露底
乜都係相反

假膠

做多左

假膠不了

棄了

難得串啱

『B.L.T. 2020年8月号』

賀喜遥香ちゃん初表紙🎉

欅坂46💚×日向坂46💙対談

乃木坂ツーリスト番外編💓
✨ 黒見明香登場〜(*´꒳`*)♡

見到twitter d劍劍飯些牙先知原來下期有劍劍，molamola 反劍輸緊5:0

我覺得佢似矢久保

B.L.T.8月号は新4期生の黒見明香を迎え、いつもと違った雰囲気で撮影しました！もちろんサイコロは出てきます！乞うご期待！！

ANN仲未出tweet話冇showroom

平時有嘅話SR會排咗做予定……即係今晚都係冇啦

我要睇禾花

腩打乞嚏都咁QQ

我都係仲以為showroom 有添

因為length('small') > length('big')

祼體summer

想捏面珠仔

祼體super

棄釧了
釧咁都入到乃

唔緊要
乃入面都有幾個陪佢

手感很好 利申已捏

發覺一心都幾廁

你爭我餐燒肉牙

我好嚴格架 冇乜幾可讚人
但我讚得既都係好野

佢爭全乃po一餐敍敍苑

邊個係一心

佢

有容允行啲frd

美空雲雀

DIU 點解會有人爆左我個真名出黎

回家吧

原來叫一心

針了

我果本啱啱先到機場

聖仔點會唔好

美月急流勇退就交棒畀聖仔

好彩禾聖b 面仁心不仁

聖仔外表色氣內裡好純好QQ

邊樹有咁高汁既企街

你call開

有美月呢種質素嘅，我要一打

我純過蒸餾水

我想要帶佢回家

咀爆她的咀仔

好女仔着GU

乃木戀唔玩故事仲有咩好玩

紅高踭淫能到.....

一定係食過好多女先知啲女着咩牌子

玩儲卡

このシャツすごくお気に入りで3日に1回くらいのペースで着てるから、レイそれしか服持ってないの？！って思われてそうで不安です...
白ブラウスの似てるのだけでも8着くらいあるんです...

あとね！かっきーが色違い持ってました\(◜▿◝ )/
GUなので被りがちですね 笑

錯怪了你

真係玩消珠

呢個真見佢工事中叫牙咩搵佢阿爺阿嫲就知

手腳唔記得上嚟要轉稱呼

📢好消息速報📢
『 #默默奉獻的灰姑娘藥師 』
確定於7月16日起開播🥳✨

而在6月18日(四)~7月9日(四) 期間，將播出『#小孤島大醫生 2004 特別編／ #Drコトー診療所 2004 特別編』

日劇們終於都慢慢上軌道囉！
真是太期待開播啦！

#富士電視台

咩真名啊
講緊隻狼個劍聖一心姐

爺爺控
幫爺爺剝橙定蘋果

交畀我 唔使操勞前輩

最尾好似企街

為左頭家

慢其他劇一個月

黑崎一心

手機驚宣傳

呢度個4期生係11人定係16人

呢度個4期生又係11人定係16人

最近啲mail都係純文字討論

陰公豬貼錢打工之餘仲要貼埋時間免費OT

油麻地

一起前奏已經哭𠹌咗

講咁耐都未講到重點
重點：冷衫下面係咪得個bra

我想𥄫你呀

等睇美月遲啲著透明高踭

發現禾花潛力圖

【ニュース更新】 乃木坂46 25thシングル 『しあわせの保護色』発売記念個別握手会 第19次～第21次応募受付決定!!

奶共坂又賣軍票喇

好難借到醫院做場景，可能連個醫學名詞顧問都唔得肯啋佢

有錢就有人理啦

我大埔留名

CLS, 日版乃木戀而家唔只玩「彼氏」(男友）活動，仲玩理「花婿」(未婚夫) 活動㖭，飯嘅 FF 空間又可以再進一步喇！（啲人到時肯定又會課金課到爆）

美...心

好彩都仲有得聽

冇心的

u 25

提醒返大家聽花花ol ann 補返數

係過左10點既花花

聽唔明，但聽緊

係咪DSE嗰個一心
我叫家寶啊Hi

一心(xxxxxx)

禾都聽唔明 j下把聲算

Hi 哈利

係twitter見到，唔知係唔係新相

舊啦, 今日冇sr 冇sr星星

舊相黎

sor

風向師

#わたナギ さんのひとこと言わせてHeart exclamation
メイの後輩でイマドキ女子 天馬あかり役 #若月佑美 さんTwo hearts決意のひとことをどーぞDouble exclamation mark
#多部未華子 #大森南朋 #瀬戸康史
#TBS

多部啲人設幾討好 到時播打算追

本身諗住攤上床聽 點知手機app要join會員

想要軍牌

OL真係越來越正

嗰陣老人除……仲好聞過啲驅風油呀

好想永續呢班一期女人

就泥得返9個，要好好珍惜'

有愛情滋潤真係唔同啲

係 我地好幸福

夠鐘訓

夠鐘食藥

好match

麻煩六十巴出腳踢下佢，俾佢清醒下

禾高山

依條片似係直接翻唱，唔係單純轉key
好正

嗚

藝術作品

ol條腰去到人哋手踭

老橋

花花跑步威力驚天動地

梗係啦
佢條褲休到咁高

優蛋好Q 好似加油連狗

好治癒

時間真係過得好快， 眨下眼就睇到七仔最後一首Centre曲， 以後都冇辦法係乃團節目度見到7仔

你就嚟睇哂喇

訓左冇聽

終於行到呢一步

第一日打idol game咩 之後大把新搞作

點解出面又有投票po

白麻手機2段片係咁比人up 上youtube....

都幾底線, 不過應該係替身

套戲唔係白麻 個陣入場1500yen都慳返

WOW

有咩人有8k電視

彈下彈下

睇雀斑同老女人D魚尾紋

應承我，唔好再傷害迷白手腳

睇唔出有咩清到
（利申：窮撚用2k moon)

睇到個加拿大唔夠白滑

你cap張圖得720
係AW睇influencer好能清的

係電腦睇8k 生物股長live 都睇唔出同4k 川有咩分別

二期其實都好正

那須川踢patpat?

愛過

幾時香港上

泰Kick

認真, 個野一定唔係白麻, 係唔係

禾純

咁先正, 好正

痴線

應該唔會上啦

試下係咪真踢

例如禾蘭世

奶共坂

佐佐木希

我要武尊啊

張咭3舊幾人仔

AKB香港個eric 幾時搞埋乃

Link

咪即係twitter 前幾日果兩段

我apple air睇YouTube 4k都睇唔出咩分別

話說我喺12月尾嗰陣 喺天哥到訂咗件2月生誕T 但到而家都未到貨是咪正常

想屌

但係B站七仔紅白4k片，真係靚好多

替身來的
白無咁大

我都係尋日search 白石麻衣 filter 都選按上傳日期
睇有無新野睇時見到
你咁search 都應該搵到

冇登記b站個濕鳩會員

又意仁mb

早

禾桃禾蓮

我屌

有人搵到粒墨一樣位

米鯨姑娘，搵完就矛上水了

咩年代，拍戲仲要搵替身

問咗 話到貨再通知 唯有下次去天哥度攞嘢再問過

4mk

食咗幾多個mb?

桃子要到7，8月先好吃，依家唔止食羅恩，連隊友都食

6／24（水）発売のB.L.T.8月号は #乃木坂46 #BLT賀喜遥香 が待望の初ソロ表紙で登場!! 別冊付録として両面超ビッグポスター付き！ また今回は #欅坂46 × #日向坂46 の対談も実現！ 水着グラビア特集「#今こそゼロイチ」第2弾など盛りだくさん！

#BLT

有牙喜但夾黑劍

再有桃子的話就完美了～
桃子要等到7、8月時才好吃～

報左驚，玩到食人

邊位

要保護桃子了

個阿叔點先做到呢個角色

/warn

邊個嚟？做乜乃木坂討論區有大陸妹相？

隻色MK到

唔係呀.... 唔覺喎

黒見明香唔識？佢咪大陸妹囉
新飯？

粒墨一定係畫上去

個胸見到有墨咩

七仔把聲都好好聽 一聽我就成身軟撚曬

屌 見到了 原來係左邊心口個位 咁矇你地都搵到
咁只好認命了

講啫犯法呀
班一期前輩夠話想食yoda
咪又係咩事都冇

應唔應該同佢係白白好

買左半年仲未到手 少癲

爭啲認唔出佢係日奈子

好想要呀 雖然七仔仲得意過隻鯊魚

佢食開羅恩點知會唔會黎真

好正

音B三月生誕都到左成個月

未呀

我都等緊

日本果面好似到左一個月

果批係搶到頭果批 搶完之後webshop再開比人訂 訂果批2020年6月末より配送 天哥既我估7月頭啦

講吓已經犯國安法

唔緊要啦，老女人7月卒到業機會極低

真.卒業又要買多件

點都要買

25單goods有得揀mb果d我都揀曬禾白 最後一次買到佢既goods

咁我要七仔
條鯊魚俾你

唔只小南嘅生蛋T未到 仲有与田 情人節生寫都未到

幾時講過話想食 Yoda?

不過都唔奇， Yoda 都係小動物嚟。

Maaya好似又靚咗

冇買到南生蛋tee 你乜size

Maaya一直都咁靚
乃團完顏團黎

聽講七仔擺公仔有陣型 其實佢個陣型入面有我

泰國個幾集工事中
夜晚食飯個時講

聽日輪到喜

用錯筆擦唔甩不愧係Maaya

攞到先再算 買咗M size 呢度咁多高大巴打 未必啱你size啦

以我所知情人節生寫到左好耐架啦wor

4期生の新レギュラー番組、日本テレビ「ノギザカスキッツ」がスタート！

2020.06.11

4期生が出演していたオールロケバラエティ「乃木坂どこへ」の次章として
「ノギザカスキッツ」がスタートします！
今回は、本気でコントに挑戦！いったいどんなコントが繰り広げられるのか...
MCは、引き続き"さらば青春の光"のお二人。
新4期生の5人も加わり、パワーアップした16人体制でお届けします！

【初回放送日】
6月16日（火）
毎週火曜午前1：29～1：59（月曜深夜）日本テレビにて放送
※放送時間は、都合により変更になる場合がございます。

【番組公式サイト】

【オンライン動画配信】
未公開映像「ノギスキマチソワカン」番組放送後からHuluで独占配信。

係其他成員到咗好耐 唔知點解係得与田未到

原來乃木戀除咗狗牌event ，仲有新mode同新故事

Yoda仲要話想畀佢哋食

咁慘

睇去邊度好過

等左咁耐新故事今日淨係出左一話prologue

見唔到膝頭，係唔係可以告佢商品說明條例

不過講起情人節生寫 唔知我大佬屎路比既水浸情人節生寫到左佢手未

眨下眼睇曬
btw清你前排彼氏イベント張直筆收到未

究竟田豬係真蠢定扮蠢

冇咗偶像包袱就可以以素顏示人

牙喜係BLT carry 劍劍
係大眾carry 弓木

乃木坂由幾時開始唔再係由一期生carry新人 阿喜是咪準備止神枱了

那須川會唔會好似源田咁合作一次就揀左件走

一期生

未啊
3月個陣話4月尾之後會開始發送但到宜家都無消息

剷上去啦 九成唔見左

田豬含春樣

我跟天哥第二輪訂4月中到咗喎
不過佢用另一個電話號碼通知，會唔會miss咗

I see view過咗白畢曲開始

五官靚嘅人化妝都特別快

えなこ

以為係禾能年寶寶

亀と山P、ドームツアー全公演中止を発表

睇黎老女人2021 攪2020卒業con

對pepe評價愈黎愈高
佢真係好過癮

一年時間籌備

Sick d 野

有冇人問嘢

食soba 有冇得折

可能可以睇多年白麻同馬拿豬一齊慶生

香港電腦雜誌有本到今日都用緊 nanami 做封面，真係好長情

係懶呀

問了

幾年啦

個廠景都幾似都市閒情

沒有他 很想去捕捉他

點解你咁似麵包超人？

上一期仲用緊Misa做封面添

個下巴點整

跳肚皮舞?

個下巴仔就係未整先係咁樣樣

素極都起碼搽粉底

肯定冇俾足版權費

山崎怜奈籌備咗一個月嘅新節目「乃木森」，請於今晚 22:50 收聽CBC電台

識有傻西瓜會儲mb封面

以女仔嘅公式回覆就係，揸咗bb cream 喳，無上粉㗎

幾時都係

lespro 嗰個?

新一姐學埋七仔冇朋友啲衰嘢

禾咩

乃木坂46 人気曲ランキング 結果発表
點睇

I SEE第2名.....

インフルセンサー去左邊？

見到14單得48th, 5單得24th 已經唔洗睇落去

16單第一就好正常

呢d榜真係由佢up 無咩參考價值

YouTube・ニコニコ動画で私が行った「乃木坂46 人気曲ランキング」の結果発表です。

非公式のランキングなのに、思ってたより投票いただきました。ありがとうございます。
次回またあればよろしくお願いします。（他の坂道とか）

唔知佢個投票係點投
唔清楚佢係咪計 views / likes
但I see 排第2，應該同views嘅關係最高

咁16單係公認第一嘅

個個都話佢高咗，睇嚟佢真係高咗

有啲兇

仲有得長高真幸福, 你睇吓yoda
仲有花花好似由出道至今無咩點高過

yoda訓低夠高就得了

啲水印

ホットギミックガールミーツボーイ女導演山戸結希ig post 堀

禾maimai

禾駁唔都

禾純好正

成日都改 btw 我呢期追返bg 幾時改名叫島崎章?

你訂咪得

死姣婆又姣森田

阿姨打姨唷

未睇都知邊首第一，真係千年金曲，不過第2位真係估唔到(咁快)……

小弟新飯乃團好高質

結果又係要罐頭洗腦歌救奶

乃po仲有無人推純

你

估唔到influencer連20都入唔到

I see 表示:

都係唔夠禾橋打

尾花夏樹 都唔錯

發老姣

可能有愛情滋潤

初戀滋味在心頭

short咗

有禾堀影子

前因

廚神.GUN

牙雀請你食雞蛋仔

買幾多本派

一本都唔買

食開屎

諗起班中國人成日將一姐同喜夾cp

每次諗起 皂糖 就好想笑

咁又唔係有時睇禾喜mail成日都撩一姐

條頸做乜有紅圈

喜屌打七是常識吧

擺明同事only尷到仆街

應該ps 冇清好，比oricon 果張冇

【6月15日発売】ことりっぷMagazine vol.25「夏、したいこと。」

旅先ものづくり体験記 Vol.6 女優・深川麻衣さんが体験する 草木染め

牙喜撩咗半個團啦
個個都cp咪好唔得閒

咖喱雞黎

呢個我真係唔服，冇理由滑走路入到但influencer入唔到20.
不過見到Anatasia同「日常」都咁高位，個榜都有啲品味嘅

sor#

「遙遠組」

mb最鍾意食嘢

今季睇落好睇咗
玩返室內咪乜事都冇囉上季cls

諗起禾櫻冇眉娘素顏應該好樣衰

每次見到「皂七糖」我都忍唔住諗起帛金、頭七同埋土去完喪禮收到嗰粒糖

又嚟引戰

唔鬥黃，唔鬥乃！

個榜都唔係夠update，第二位應該係隣人囉

喵圖成日都素架啦

櫻櫻好能q

都係有水印喎

禾喜真愛係禾柴同田豬

★ 6月24日(水)発売予定の『 B.L.T. 8月号』様に
「乃木坂ツーリスト」番外編として撮影して頂きました☺︎

表紙は 我らが 賀喜遥香ちゃん✨
初ソロ表紙((〃ω〃)) ワクワクしますね！

賀喜ちゃんは、涙してしまった子にも
そっと横に寄り添ってあげていた姿が印象的で

その芯の強さ、心の優しさにも憧れています♩

菠蘿雞

◎方向音痴すぎて、どっちが前か分からなくなりました。。。
くるくる回りながら笑いが止まらない写真が撮れてたので、思わず８コマ漫画に...((〃ω〃))笑 (撮影by三脚タイマー様)

跟風扮智障

@MisaMisa 唔再上水貼劍劍相

牙侵成日明推暗反

喂喂喂企開D啦DLLM
係度扮熟

真係唔好 好恐怖

冇咁顯眼

你咁講多數引到佢上水

法國成日提花花

唔等於好聽

我老婆變番幾年前嘅甜雀

metoo

認同
鬥黃最on9

廣ching 用真身rt

佢係咪返咗去泡圈 近排好似無乜見佢上水

支持禾喜

唔po咪無水印

等睇牙喜變形

同禾打過先

腹肌都冇學人撩交打

你想點計劃身後事

用過既口罩就咁擺落頂帽

喜：Hen-Shin

究竟羅恩去左邊？

口罩

第三張圖咪有

佢讓單手單腳都可能打死我地

搵雄哥同佢對撞

又食羅思

我都想養返隻羅恩，食極都可以無限復活，簡直係世界糧食問題嘅救星！

連桃子都想食，羅恩完全唔意外

嘉頓雜餅幫到你

你地連牛星都打唔贏

牛星世界冠軍黎
點會打得贏

可能已經俾臭臭mark左

屌

呢度個嗰度都打得贏佢

打牛星點會單挑，全世界拎齊武器圍毆佢la

法官大人 我

我地全部人同佢隻秋

佢一個單挑我地過百人

佢唔係大師兄就得

牛星

羅思批

邊位大陸網紅黎?

我地=外賣仔

你問過會員齋藤飛鳥老公未？

牛星咁靚仔
點會食冇波七仔

算快喎
香港誠品都未有貨

嗱，化咗眼妝胭脂先算化咗妝嘅

牛星嬌喘一聲

嘩 屌

倒在黑石巴嘅懷裏

呢樣真

GAY

深田恭子

佢唔係我哋嘅對手

法國你識啲嘢
有啲fd畫咗眉揸唇彩bb cream都唔當化妝

口水多到

搵「魔鬼筋肉人」特訓吓就可以打贏大師兄！

比你發現了我既咖喱雞

好能正

唔明顯就唔係化妝㗎啦
因為我自己都係咁

dark暴

我梅靚到

快啲射我

又關我咩事

有啲fd冇打底 畫下眉擦唇膏就話已經化左妝

企凳仔

首先，你要做一隻黑狗

mk妹另計

想做牙雀隻狗

有無興趣同禾買返個抵抗失戀沖喜套餐

因為你型棍，做外賣仔呢個角色啱晒

想JOIN

排隊

白石代言game最新pv

我們都是堀家軍

你幾時開班呀 我要拎定櫈仔去排隊報名

拖住佢出街 有時都驚d人誤會我搞細路女

點解無人貼劍劍

死8婆還返d握手錢

54la

發覺清宮做咗一期馬拿豬或者二期Karin嘅角色

終於出現了
但估唔到唔係@MisaMisa

今野表示：軍票照賣錢照袋，你去唔到係你嘅事

你唔係啱呀嘛

實物圖

係banana chocolate muffin

哈利係牙雀

唔想貼張gif

ママ

告到賀喜賀喜落under企最後

グータンヌーボ2 次回予告

6月16日(火)24時40分～25時10分
今回はMC西野七瀬が、朝日奈央、ねおとリモートランチ会！SNSで大人気のねおが、2人に「挨拶のキメポーズを見せて！」とムチャぶり…困惑の西野はどうする？さらに、西野vs朝日の「インスタ事件」が勃発！天罰が下った西野の身に何が！？

寶寶有工開

我寧願推蟲尾

高梅個妝愈來愈靚
但好典型係妝前妝後好大差別嘅女仔

佢之前拍落部戲究竟幾時先上映

個樣會變 對長腿點都唔會變

今期Ex大眾將會有賀喜carry弓木

咁又唔一定要失戀先JOIN得既 入去學下野

財到光棍手

¥2399 買到堀

塊面圓到

只告賀喜？告唔告埋Yoda？

講還講唔好貼相

已經專登5重加密

btw 日本啲初中雞已經畫晒眼線、搽唇彩 cls

唔告的yoda好女仔

G

有女齊齊上

邊套 時王香港都上左成個月

有矛牙楓(大粒癦)入團前嘅相

第三張有filter都ok的

其實個底唔差

你想睇我唔介意po

捉到你個偽毒了

想睇鈴木絢音B入團前嘅相多啲

基本野 啲靚妹好早熟架

日本學校啲棒波仔係咪好易溝到女

搵到了
光を追いかけて

原來生駒先生要等到2021年先上映
後製成兩年咁耐

應該係 啲女好LIKE運動健將

食開日本妹果然唔同啲

所以咪問幾時開班授徒

呢樣真
足球 棒球 跑步 都ok

會屌醒你

唔係講笑 呢個look真係好撚靚女又有氣質 但一出聲就會破功

巴打你走先 我掩護你
呢度好多大佬黑生狗的

唔怕啦 小妹已經比人咬到成身有傷痕

想咬啖小妹

平時就係咁樣對女同學

睇張相睇左陣先認得出係生駒

又尾

幾似臭

第一眼真係以為係臭堀

冇肉禾堀

張相個形象似堀多過似ikoma

禾花很大兒童不宜花

生駒表示:我6次c,妳1次c ge收皮

連登奶po 你哋應該係鍾意牛星>七仔

佢地班gay要牛星，我要7仔

好想同花花一齊炒車

你要蘭仔 我要七仔搞掂

都係你啲推

不安

鐵達尼號

個嘴點整

突發 當時問有冇人識揸車真夏講大話冇舉手

6月12日 大致天晴，但早上局部地區有驟雨及雷暴。日間酷熱，最高氣溫約34度。吹輕微至和緩偏南風。

乃po香港早晨

我見cancam po圖係咁 我偷圖順便整個香港版

UGC

早晨

¥1,699
U記價錢，牙雀質素，抵到爛

乃po早晨

今日は死神遣いの事件帖の公開日ですね。絢音ちゃんの初出演映画🎉

FLASHスペシャル グラビアBEST 2020年初夏号 (FLASH増刊)
与田祐希（乃木坂46）
早川聖来（乃木坂46）

黑人問號

想死了

叫你去打棍波呀

🌅明日朝6時からは✨#ハリー杉山✨がナビゲートするハリポ！

💖#乃木坂46 #齋藤飛鳥 ちゃん💖と英会話レッスン！

✨#氷川きよし さん✨の思い出の♪洋楽も！

これは聴くしかナイスワーーーン‼️
⏬⏬⏬

黑石型到

愛你一萬年

週間Blu-rayランキング

1位 飛鳥工事中 14078枚
2位 新内工事中 10458枚
3位 星野工事中 10372枚
5位 堀工事中 9167枚

邊個先係二期大佬好明顯啦

鯨b in 完老臨？

宇宙堀

さらに「男女混合（の班）だった」「（生田らは）真面目な女子3人。ここはすごい仲良くて」「ヤンチャというか、結構普段はいろいろやらかすみたいな人たちが男の子で3人いて」と振り返り、「それまではあんまりはみ出たことやったことなかったけど、でもやっぱり京都っていう楽しさで」「すごい楽しい人たちだったから、思い出になってる、とっても」と語った。

同花花去京都修學旅行

見到張圖先發現三期雙大佬已經砌低咗一二期生
萬事休矣

買完寫真冇彈藥

秋元果本變咗black matter 點買

音b 出寫真d 銷量靠你頂

希望大家不要沉醉呢個數字遊戲

睇納粹project

下個音b

我吹奏

#MeToo

好靚

做二期大佬人選都唔計入二期生的

腳波都得嘅

有幾多個柴崎岳丫

咁都唔會有好多過源田

腳波太太團成班明星黎

越老越靚

棍波都好多model idol 主播老婆

啲埋身嘅女女個個都自動波

真是荒謬，把黑劍看得那麼高

訪問一次就得米

花七巴開始幫grl賣廣告

『⛱乃木坂46 真夏のドリームくじ🌊』

第1⃣弾グッズ販売中ー❗️❗️

お待たせしました🙇
個別手ぬぐい🎆
全メンバーデザイン公開ー🙌🙌

まずは1期生から
どうぞっ💁

#乃木坂46
#真夏のドリームくじ
#秋元真夏 #生田絵梨花 #齋藤飛鳥

越加越多，溝埋做瀨尿牛丸

CLS乃團張無忌 乜嘢性格都有

唔計賤體字，都叫靚過以前香港akb專門店張濕鳩會員卡

點砌低呀？計本週銷量唔及臭臭，講累計的話廿萬都未到有排都未追到白花喎

呢張圖會唔會侮辱左kazumi,maimai同櫻隊

白花人氣係另一個層次啦
要有下一個廿萬可能要雀先做到

計下半年銷量輸左臭臭幾條街啦

下個20萬可能係4期生……

香港啲玩具腳波能都好多女

呀咩

臭臭出咗一陣而白花出咗兩年，計今個下半年銷量有乜意思？係都計頭半年銷量吖！

雀難d
始終飛機場，難吸引肉體飯

花花刀迷j占拉

咁三期你又計本週

花花睇樣嘅姐

feel到如果牙雀出第二本，會有條片係串班飯:
反正內容有幾狗屎垃圾都好，你地都係會買

本日6月12日(金) 鈴木絢音が出演する映画『死神遣いの事件帖 -傀儡夜曲-』が公開になりました！

上映劇場はオフィシャルサイトでご確認ください。

#東映ムビステ
#しにつか
#乃木坂46

観客は無言 握手は毎回消毒 ライブハウス新基準（フジテレビ系（FNN）） - Yahoo!ニュース

「握手会は自粛」とし、例外として、「すべての握手の間に手をアルコール消毒すれば実施できる」とする案などを検討している。

可以揸手但揸完要消毒，即係係咁擦酒精

有咩咩墨寶

賀喜

咁握法
Mb隻手唔使要

乸死

帶套揸囉，你肯唔肯

計錯數

運動員係咪易啲 即刻飛去j1踢波 咁花花就係我㗎喇

花花迷朗尼嚟㗎

告急

隻色好靚

「嬉しい～！」有聲po

有冇人好似我咁有文字強迫症，見親人哋啲selfie入面啲字反轉咗就周身唔聚財？畀我的話一定會 flip返佢先po出嚟

咁人哋出榜一向都係得本週同累計兩行，冇一行叫做下半年㗎嘛

往事只能回味 西瓜總有食完嘅一日

楓：
狗肉只能回味，羅恩總有食完嘅一日
生果只能回味，桃子總有食完嘅一日

做乜要咁樣對飛鳥

桃子真係生果嚟

買

第一本都賣好好
正常人氣增長有機會嘅

我記得冇幾耐之前雀有輯喺酒店房影嘅雜誌相都影得好靚，keep到咁嘅水準的話，20萬應該冇問題

任何嘢都有完嘅一日，人生如是，團體如是，政權亦如是

This?

佢講左唔會再拍啦

呢張冇印象，淨係記得有幾張喺窗邊影嘅好靚

臭8婆今日sr 早15分鐘入去屌柒佢

比錢睇下本垃圾咩料

Friday呢set，中村和孝影

this?

牙桃又係人地個blog 出現，想見面

幾時講嘅?
不過都覺得佢唔想影寫真集 特別係水著

yes！

如果能夠轉生做中村和孝的話幾好呢……

中村和孝真係
喺佢手上嘅作品 D美感真係發揮得好好

係幾有feel 所以白花兩本都好撚正

好似花 白 雀都有著灰色毛果件

好似架仔report定訪問

如果最近yoda本寫真係由中村和孝操刀就好了，而家拍到冇乜美感，純粹係睇肉雜誌……

手腳今晚見

我覺得個個都搵中村和孝影，好快悶本本都差唔多咁

阿鳥應該唔想除衫

禾喜正撚到

升左仙？

今次冇出link都俾你發現係GRL
我賣雀喳

要買幾多支搓手液

全部大師兄都番哂嚟嘞

ok喎

竟然入咗第一行sr

牙桃mail又冇 連blog都無相

係其他mb d blog 度搵

阿土幾時再先出mail/blog
在線等
好想關懷吓佢

平行線のブログが
嬉しいいいいいよーーーーーっ

ありがとう、くぼさま。（ ; ; ）❤︎

これを伝えたいだけのための
ブログでした^ ^

今日は、オムライス食べたい気持ち。
またね～
牙桃回9保個blog

佢係咪諗住唔做

相都冇張，點解我土可以咁廢

廢桃

大過佢塊面

佢條仔得咁短

曲線幫推其他mb blog

我係佢條仔

咁唔悶唔代表好睇嘅，睇吓隊長本嘢就知。

如果多幾過中村咁嘅水平攝影師當然更好，但如果冇的話，我情願一直睇佢嘅作品囉。到佢影多幾本，可能就會諗辦法改變同突破自己㗎啦

佢指要咁粗

愛掛力回歸

要問堀家軍

哭能左成晚

有冇ching覺得佢著得比其他mb暴露

矛人想g

老婆

唔好跟錯師傅

1001

@林妹妹

本日6/12(金)20:00～
『2020年7⃣月度 生誕記念アイテム🎂』が登場✨✨

🎀販売対象メンバー🎀
#北野日奈子 #久保史緒里 #山下美月

✅気になるメンバーデザインアイテムはページをチェック🎵

販売は【6/15(月)23:00まで！】

#乃木坂46
#乃木坂生誕

下個月母親節

岩瀬佑美子さん 6/12 お誕生日おめでとうございます！

美月寶寶9了

6月16日発売
日清食品 中華蕎麦にし乃 鶏だしそば

ミシュランガイド東京2020でビブグルマン掲載の人気店「中華蕎麦にし乃」監修のカップ麺です。
鶏のうまみあるスープに山椒をきかせた独特な風味が特長です。

ローソン標準価格 228円(税込)
カロリー 342kcal

にし乃杯麵

「#sweet」@sweet_twjp 7月号で、#齋藤飛鳥（#乃木坂46）さんにご紹介いただきました。
「切なさと哀しさを静かに表し、心に染み入る一冊です」
『壁の男』#貫井徳郎｜#文春文庫

#雑誌書評

雀推介壁之男

下個po見